份工無咩野做

好悶

┴┬┴┬／￣＼＿／￣＼
┬┴┬┴▏ ▏▔▔▔▔＼
┴┬┴／＼ ／ ﹨
┬┴∕ ／ ）
┴┬▏ ● ▏
┬┴▏ ▔█◤

┴◢██◣ ＼＿＿／
┬█████◣ ／
┴█████████████◣
◢██████████████▆▄
█◤◢██◣◥█████████◤＼
◥◢████ ████████◤ ＼
┴█████ ██████◤ ﹨

┬│ │█████◤ ▏
┴│ │ ▏
┬∕ ∕ ／▔▔▔＼ ∕
*∕＿＿_／﹨ ∕ ＼ ／＼
┬┴┬┴┬┴＼ ＼_ ﹨／ ﹨
┴┬┴┬┴┬┴ ＼＿＿＿＼ ﹨／▔＼﹨／▔＼
▲△▲▲╓╥╥╥╥╥╥╥╥＼ ∕ ／▔﹨ ／▔

same

請唔請人

正苦？

請人？